有無人記得白汁雞皇飯條片

百事有可樂
當年睇笑撚到我仆街

26蚊嘅飯
記得原版係chanel嘅廣告嚟

乜呢條片已經可以做集體回憶
時間過得真係好快

條片2012年出咁就7年啦

之前個post講起 endgame個inevitable 就醒起呢條片

依家睇都覺得好撚好笑

真係好撚好笑